其實d力架點分自己同胞？

個個都黑蚊蚊咁 個樣一膠樣

睇牙既顏色

全部都白雪雪

大陸人同香港人一睇就知 外省人再大分別d

黑色影響視覺

愈純種愈難分

力架係咪唔會曬黑左之後甩皮

每個力架rap都有自己風格
用聲音 節奏 同旋律分別係唔係自己認識既力架

叫聲